趁超級英雄電影大熱 應該起番間健身室Chemical

有冇得諗

請啲超級英雄做代言人

啲客照鏡見到自己個樣即刻冇mood

金鐘樣健到胡師父咁都唔會係superhero